★「香港自治法」---供緊樓點算？

- 授權美國總統，透過凍結資產與拒發簽證等措施，制裁遭認定人士

- 針對與遭認定人士往來的外國金融機構，美國總統可動用一系列制裁手段，包含禁止美國當地銀行向其提供貸款、禁止美國公民投資該機構，及拒發簽證給該機構管理人員等

call loan